唔好等啦好嘛 就今日一齊去POLY救手足

手足等我地救等左1個禮拜有多啦
係咪仲要佢地等呀
民意乜都夠哂啦
8點前去到啦好嘛

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

OK

推！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線跌走建制
但其實有機會有反效果 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

今日和理非都可以上前呀
班黑已經開始淆底 根本唔敢再亂郁我地
POLY要人！

go？

當日口口聲聲承諾為已死同伴走下去
今日點可以置理大手足不顧？

推

救三十人送三百人？

唔會唔理手足，但係咪一定要自己去呢？ 咪撚送頭呀屌

送乜撚 宜家唔再係區選前
民意已經好清晰
黑警都知咩料 佢地會夠膽再郁我地咩？

要人呀

救人未

Push

學識靜靜地贏未？雖然夾啱日子有助士氣 但對方同樣會有相應布防

乜都靜靜地咪變靜靜地輸
我係認為要乘勝追擊
你見黎明行動都係慢慢愈黎愈少人

郁左啦